今晚應該點慶祝我愛隊利記上番榜首？

請出招

慶祝利物浦英超勇奪亞軍

今晚慶祝拎英超好過